真心呼籲大家食M記唔好自己收盤

有冇留意到做m記收盤個啲員工係咩人？
其實都係啲身體行動唔方便、好大年紀，或者智力有少少問題既人
我唔敢講全部都係，但真係見過唔少

如果個個都懶有手尾，係度盡嗰啲所謂「公民責任」，搞到個場咁乾淨冇野執，m記見到根本唔需要佢地，咁佢地遲早就比人炒9晒

講真佢地呢班人，好難再搵到工
所以香港人，唔好好心做壞事

仲有啊！m記一刀切走飲筒我屌你老母啊！

其實員工最憎顧客自己執盤